{
    "question": "7. Gerak tari dapat dilakukan dengan tempo cepat dan tempo lambat, yang merupakan ciri tempo lambat adalah...    A. volume gerak lebar\r\nc. Intensitas geraknya agak rendah\r\nb. intensitas geraknya tinggi\r\nd. propertynya panjang\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nggak tau ak maaf ya mohon maaf saya y sam kamu ak masih pemula</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-merupakan-fungsi-hutan-kecuali-954",
            "question": "Berikut ini yang merupakan fungsi hutan kecuali\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> kecuali. mencemari udara, mengakibatkan banjir, membuat tanah longsor.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Berikut ini yang merupakan fungsi hutan kecuali <strong>Menghas</strong><strong>ilkan</strong><strong> </strong><strong>bahan</strong><strong> </strong><strong>kebutuhan pokok</strong><strong> </strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga Bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-tujuan-manusia-berhubungan-dengan-manusia-lainnya-adal-913",
            "question": "Salah satu tujuan manusia berhubungan dengan manusia lainnya adalah    A. Mencari kekayaan pribadi\r\nB. Mencapai kesejahteraan hidup \r\nC. Mengalahkan orang lain \r\nD. Agar dikenal oleh orang lain\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u2014 Interaksi Sosial</p><p>Dalam berinteraksi dengan orang lain, kita memiliki tujuan. Untuk bekerja sama, memenuhi kebutuhan, atau sekadar memberi info atau agar terjalin pertemanan. Semoga membantu! </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-merupakan-fungsi-lingkungan-yaitu-a-sebagai-tem-359",
            "question": "Berikut ini yang merupakan fungsi lingkungan yaitu    A. Sebagai tempat tinggal, tempat cari makan dan tempat berlangsungnya kegiatan manusia\r\nB. Sebagai tempat tinggal manusia dan hewan \r\nC. Sebagai tempat manusia bergaul \r\nD. Tempat manusia mencari pekerjaan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Sebagai tempat tinggal, tempat mencari makan dan tempat berlangsungnya kehiatan manusia. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu. maaf kalu salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "peran-agrikultur-di-indonesia-kecuali-722",
            "question": "Peran agrikultur di Indonesia kecuali",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>PERAN </strong><strong>AGRIKULTUR </strong><strong>DI </strong><strong>INDONESIA:</strong></p><p><strong>1</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>penjaga </strong><strong>ketahanan </strong><strong>pangan </strong></p><p><strong>2</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>penyedia </strong><strong>jasa </strong><strong>lingkungan </strong></p><p><strong>3</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>penyedia </strong><strong>lapangan </strong><strong>kerja </strong></p><p><strong>4</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>penyangga </strong><strong>kestabilan </strong><strong>ekonomi </strong></p><p><strong>5</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>peningkat </strong><strong>devisa</strong></p><p><strong>6</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>solusi </strong><strong>kelangkaan </strong><strong>BBM</strong></p><p><strong>7</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>penyedia </strong><strong>bahan-bahan </strong><strong>obat </strong></p><p><strong>8</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>penyedia </strong><strong>bahan-bahan </strong><strong>sandang,</strong><strong> </strong><strong>pangan </strong><strong>dan </strong><strong>papan </strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Jadi,</strong><strong> </strong><strong>jawabannya </strong><strong>selain </strong><strong>dari </strong><strong>yang </strong><strong>di</strong><strong>atas</strong></p><p></p><p><strong>Maaf </strong><strong>kalau </strong><strong>salah:</strong><strong>)</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hal-pokok-dalam-perekonomian-indonesia-adalah-bidang-usaha-d-769",
            "question": "Hal pokok dalam perekonomian Indonesia    adalah ....\r\nbidang usaha dan perusahaan\r\njenis usaha dan sektor usaha\r\nsektor usaha dan pelaku usaha\r\nperusahaan dan pelaku usaha TOLONG BANTU JAWAB YA TERIMAKASIH\u25c9\u203f\u25c9\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h2>Jawaban : </h2><p></p><ul><li>\u00b0\u25cf Sektor Usaha dan Pelaku Usaha</li></ul><p></p><h2>Semoga Membantu </h2><p></p><p><em>#</em><em>G</em><em>o</em><em>o</em><em>d</em><em> </em><em>N</em><em>i</em><em>g</em><em>h</em><em>t</em><em> </em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "41-jelaskan-apa-pengertian-dari-revolusi-industri-468",
            "question": "41. Jelaskan apa pengertian dari Revolusi Industri!\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>adalah sebuah perkembangan teknologi yang terjadi antara tahun 1750-1850.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>adalah perubahan besar dan mndasar terhadap yang dilakukan manusia dalam manajemen sumber daya manusia,alam dan memproduksi barang yang berdampak pada tatanan sosial ekonomi dan budaya masyarakat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikan-contoh-tindakan-yg-kmu-lakukan-sebagai-makhluk-ekonomi-da-791",
            "question": "Berikan contoh tindakan yg kmu lakukan sebagai makhluk ekonomi dan sebutkan pula tujuan kmu melakukan tindakan itu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>membeli barang, tujuan memenuhi kebutuhan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>tindakan ekonomi</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>membeli bahan pangan untuk membuat makanan, tujuannya untuk memenuhi kehidupan sehari hari</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-salah-satu-tokoh-dari-kerajaan-majapahit-yang-mempunyai-tekad-483",
            "question": "1. Salah satu tokoh dari kerajaan Majapahit yang mempunyai tekad pantang menyerah    untuk menyatukan Nusantara adalah ....\r\na. Raja Brawijaya\r\nb. Raden Wijaya\r\nc. Maha Patih Gajah Mada\r\nd. Raja Hayam Wuruk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Maha Patih Gajah Mada</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Maha Patih Gajah Mada</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-andil-gereja-katolik-dalam-kaitannya-dengan-dunia-966",
            "question": "Tuliskan andil Gereja Katolik dalam kaitannya dengan dunia",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>mewartakan</p><p>menguruskan</p><p>melayani</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "budi-utomo-merupakan-salah-satu-organisasi-pelopor-pergerakan-nas-757",
            "question": "Budi Utomo merupakan salah satu organisasi    pelopor pergerakan nasional yang dibentuk\r\nkaum intelektual. Keberadaan organisasi\r\ntersebut menunjukkan bahwa ...\r\n\r\na.pendidikan masa kolonial memunculkan kesadaran berorganisasi\r\nb. pemerintah kolonial Belanda mendukung pergerakan kaum intelektual\r\nc.pergerakan nasional dibentuk dari golongan\r\nbangsawan dan intelektual\r\nd. pendidikan pada masa kolonial hanya diberikan bagi golongan bangsawan\r\ne.kebijakan pendidikan kolonial Belanda\r\nmemicu munculnya pergerakan nasional\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.Pemerintah kolonial belanda mendukung pergerakan kaun intelesktual</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}